跟呢個肥婆咁學唱歌其實work唔work???

我nay完都好似差唔多